Владимирский централ, Жиганские песни, Зеленый прокурор
		Воробьи

>		Am                 Dm
		Под окном, на зеленых ветвях,
>		E                        Am
		Расчирикались, ранние пташки
>		Am                      Dm
		Воробьи вы ж воры, как и я
>		E                       Am
		И у вас воровские замашки

>		A7                  Dm
		Чик-чирик видно твой голосок
>		   G                        C    E
		Так чуден, что не садит и в клетку
>		Am                   Dm
		По тому и воруешь, браток
>		E                         Am
		С желторотсва, как я с малолетки

		Ничего никогда не жалел
		До последнего водка и бабы,
		А когда на общак залетел
		Грели плотно, весь срок и не слабо

		Да батя вот не дождался ушел,
		А я не знал я далеко был где то
		А я б воробушком, да так и пошел
		К Маме, к дому, да с ветки на ветку

		Кто сидит, кто в бегах от ментов
		За границу и снова в Россию
		Босяки топчат пыть городов
		Почему вы ж у них не спросили!

		Вы ж чуть что при побеге стрелять,
		Что для вас человек-раз ворюга
		А я ведь тоже хочу погулять
		Жить с детьми и любимой подругой

		И поэтому доля моя
		Как у тех воробьев от китайцев
		Воровать да скакать по ветвям
		Прыгать, с места на место скитаться

		А дома Мама по прежнему ждет
		Для нее я родной и желанный
		А я не вижу ее третий год
		А  приеду возьмут, как ни странноА дома

		Мама по прежнему ждет
		Для нее я родной и желанный
		А я не вижу ее третий год,
		А приеду возьмут как ни странно